Player iranyitas  - PIPA
Labda (physicMaterial elso lepesben, utana normalisan scriptbol iranyitsuk a labdat) - PIPA
Brickek - sebzes, eltunes, spawnoltatas - PIPA
Killzone - trigger - PIPA
Start ball - PIPA

+
3 elet -> Restart ball vagy halal es restart map - PIPA
pontszamitas - PIPA

++
menu

+++
powerball

++++
hang